估唔到盛智文今次做詭修女又做得幾好

扮女人都得 同佛地魔完全唔同戲路

夠高夠柒就搞掂

一群連登毒撚出黎食M記
仲恐怖過鬼修女

咁講真 呢套野真心唔恐怖